一人幾首以香港做背景既外國MV

TM NETWORK - Get Wild(1987) 城市獵人既ed

B'z - HOME(1998) 首歌1998年7月8日出 啟德機場1998年7月6日關 見證到飛機喺九龍城上空飛過既最後時光

The Police - So Lonely(1980)

應該好多人睇過

blur

呢個應該最高View?

推

我都係因為呢個mv而開始聽印尼歌 真心印尼文幾順耳

又係日本

韓文歌，慎入。mv有幾個位係向王家衛電影致敬。

Iggy Azalea - Mo Bounce

宇多田ヒカル - Addicted To You

好鐘意呢首歌 本身唔知有mv

點可以冇呢隻

識嘢